岩岩係香港仔掟煙頭個巴打好撚型

個巴打掟完煙頭過馬路果時比食環閘住
跟住個巴打頭都唔望就跑走左
個食環狗仲係原地呆企
正評 巴打做得岩
負評 食環狗都係人 掟煙頭就要罰1500

煙鏟同食環都要死全家

煙剷同食環狗都係仆街

不過煙可以戒，但做一日狗就一世都係狗

得喇 屌你老母

幫佢執返之後大大聲講先生你跌咗嘢

你都係呀你quote佢做乜鳩姐屌你老母

岩你老母

［自己抵死］比人罰左$1500 有冇得申請減免

屌你老母食環狗 追到我先算啦 追到咪比你囉

利伸：唔係事主但成日都有呢個諗法

會唔會戒係一個問題

Show Blocked User - 潘塤傳
quote得咁開心吖嗱

見過佢地捉一堆學生哥
結果比佢地跑走曬

食環會追，有次追撚到上天橋，都唔知咁搏命做乜

食環有guideline , 唔會追

即係跑走就冇事？

撞正警犬捉到會charge你咩罪

亂拋垃圾正仆街

顛覆國家政權

有錯就要改啦 自己打埋啲濕鳩5p字重要屌人老母
岩你老母咩

邊忽型？

睇人架啫，撞到個正義撚實追到捉到你為止

岩

實捉到你

打和啦兩邊都死全家

食環狗,你幾時同我走返轉?

象徵式追你30秒啦，之後就收步

咪撚Quote 啦屌

樓上你咪又係quote

煙鏟死全家
跑得贏食環, 跑唔贏肺癌

唔係應該用被咩？🤔點解係俾？

我有次比人捉到都係跑走

利申 住香港人仔

正路都跑

利申，地鐵比人查飛，望都冇望過佢衝上電梯上埋車

我個fd之前比食環捉，又係跑走，有個正義撚係咁追，追左三個街口，個正義撚跑太快撞抵左個後生女，女仔部電話壞埋。個正義撚都仲死捉住我個fd。

搞到差佬黎，差佬分開聽咩事，我個fd話佢戴住耳機趕緊路，見到有條友追住佢，佢緊係走啦，冇見過有食環啵。

跟住有個差佬睇曬附近行埋去個街口都唔見原先捉人果個食環，仲用call機叫人去問，寫下簿對下身份證咁等左十分鐘，總台打番黎話問左冇咁既事。即時放走左我朋友。

個路人緊係罵咁都得.....

個差佬一單還一單，假如你講真，食環捉番佢都係開罰單，同埋你點肯定果時食環要捉佢同罰佢，人地都唔理走左你仲追咩？

你撞到人同埋整爛人部手機就要依家處理

柒到呢

好撚弱智 追個煙剷九條街 仲要撞傷途人

掟煙頭落地犯左法比人捉
仲要跑走走數咁叫有型？
犯法都支持咩世界而家

錯就認打就企定啦 係咪男人嚟

你永遠唔夠食環鬥…食環鬥…食環鬥…

屌 大陸狗 咁大個人地鐵都買特惠
仲講出黎好似好型咁

學生8達通，我真係學生，不過唔想理佢

Yes

有人話一定要追到你咩

差佬話放人，但個正義撚係咁叫佢唔準走，仲話部電話係因為追你先整爛，你有負責，我朋友話我有權走啵，跟住走左，事隔兩年都冇差人打電話。